到底朗豪坊出面個藝術品係乜野？

都見佢放左咁耐
但係來都冇人解構過呢舊野
藝術既野我真係識條春

風水野姐

藝術品囉